白羅斯獲釋示威者：警察說想燒死我們 國營電視台職員罷工

⋯⋯有獲釋示威者：警察說想把我們燒死

盧卡申科政府的態度一度軟化，承諾釋放所有被捕示威者，並就警暴問題道歉。有獲釋的示威者表示曾遭虐打，其中 Sergiy Melyanets 向 BBC 提供他曾受虐待的醫生證明，又說警察要求他說出示威搞手是誰，以及供出其他示威者。當他拒絕後就被毆打，一名軍警更威脅說，如果可以，會把被捕者活活燒死。他又說，軍警權力彷彿毫無限制，想幹什麼都可以，「最恐怖是他們的暴力似是永無盡頭」。

國際特赦組織發聲明指，根據被釋放人士，顯示當局對被捕者廣泛施加酷刑。

國營電視台有職員發起罷工

⋯⋯⋯

周日繼續有民眾遊行示威

昨日（15日，周六）有數以千計民眾帶同鮮花、爉燭，揮動旗幟在當地地鐵站悼念一名死去的示威者 Alexander Taraikovsky。民眾叫口號抗議警暴，又要求盧卡申科下台。

官方稱 Alexander Taraikovsky 的死因是他在示威時其手持的一個裝置爆炸，但 Taraikovsky 的同伴向美聯社表示，Taraikovsky 是遭警察撃斃。

民眾發起當地星期日於首都明斯克市舉行「自由遊行」。

如出一轍
btw如果光復香港成禁語
高調支持外國抗爭會唔會係灰色地帶

可以用武力既公職人員真係需要好高既個人修養先唔會腐化

Tvb前線主播多數黃

底褲

私下仲黃過公務員

所有身居高位既人類都係啦

最慘警察其實唔係身居高位

起碼讀過degree先讀完起碼有一半側隱之心

慘你老母

有槍等於有權力
有權力就會腐化

香港罷工仲難撚過港獨

香港班狗連正常EQ都冇
講咩修養呀

公開大學 紀律部隊課程 / 犯罪學

但係佢有執法權 即係權力 係現場佢先係最大
明唔明 品嘗過甜頭就返唔到轉頭

點解？

急！請科勞袁弓夷TWITTER